梁天琦改變了你的思想，岳英雄改變了你的勇武

梁天琦改變了你的思想，岳英雄改變了你的勇武
琴日條片真係睇到眼濕濕

真係英雄

港豬：刀系返工先

港豬： After you, Sir.

港豬: Sir, you first.

大家快啲入黎反駁我

佢哋唔會駁架 佢哋都冇時間理咁多嘢 返工先啦 唔傾咁多

Agger

岳飛

英雄

推！真英雄！

岳義精神 打狗救人

幫我推埋 唔該

都係迫成ge

Real